\documentclass[11pt,a4paper,uplatex,dvipdfmx]{ujarticle}
\input{pieces/form00_header} % pieces
\input{pieces/kakenhi7} % pieces
\input{pieces/form01_header} % pieces
\input{pieces/form02_2021_header} % pieces
\input{pieces/hook3} % pieces

% #Name: kiban_c
\input{pieces/form04_jsps_headers} % pieces
\input{pieces/form04_kiban_c_header} % pieces
% ===== Global definitions for the Kakenhi form ======================
% 基本情報
%
%------ 研究課題名  -------------------------------------------
\newcommand{\研究課題名}{広視野動画サーベイ観測による地球接近小惑星サイズ頻度分布の最小端への挑戦}

%----- 研究機関名と研究代表者の氏名-----------------------
\newcommand{\研究機関名}{東京大学}
\newcommand{\研究代表者氏名}{大澤亮}
\newcommand{\me}{\underline{\underline{R.~Ohsawa}}}
%---- 研究期間の最終年度 ----------------
\newcommand{\研究期間の最終元号年度}{6}  %令和で、半角数字のみ
%========================================

\input{pieces/inst_general} % pieces
\input{pieces/inst_kiban_b} % pieces
% user07_header
% ===== my favorite packages ====================================
% ここに、自分の使いたいパッケージを宣言して下さい。
\usepackage{kakenhi}

% ===== 欄外メモ ==================
\newcommand{\memo}[1]{\marginpar{#1}}
%\renewcommand{\memo}[1]{}

\input{pieces/hook5} % pieces

\begin{document}
\input{pieces/hook7} % pieces
%#Split: 01_purpose_plan
%#PieceName: p01_purpose_plan
\input{pieces/p01_purpose_plan_00}
\section{研究目的、研究方法など}
%begin 研究目的と研究計画
\input{sections/section_1}
%end 研究目的と研究計画

\input{pieces/p01_purpose_plan_01}

%#Split: 02_background
%#PieceName: p02_background
\input{pieces/p02_background_00}
\section{本研究の着想に至った経緯など}

%s03_background
%begin 本研究の着想に至った経緯など
\input{sections/section_2}
%end 本研究の着想に至った経緯など

\input{pieces/p02_background_01}

%#Split: 03_abilities
%#PieceName: p03_abilities
\input{pieces/p03_abilities_00}
\section{応募者の研究遂行能力及び研究環境}
%begin 応募者の研究遂行能力及び研究環境
\input{sections/section_3}
%end 応募者の研究遂行能力及び研究環境

\input{pieces/p03_abilities_01}

%#Split: 04_rights
%#PieceName: p04_rights
\input{pieces/p04_rights_00}
\section{人権の保護及び法令等の遵守への対応}
% begin 人権の保護及び法令等の遵守への対応
\par
\noindent{本研究には人権の保護, 及び法令に基づく手続きが必要な内容は含まれていない.}
%end 人権の保護及び法令等の遵守への対応

\input{pieces/p04_rights_01}

%#Split: 05_final_year
%#PieceName: p05_final_year
\input{pieces/p05_final_year_00}
\section{研究計画最終年度前年度応募を行う場合の記述事項}

%s04_prep_finalyear
% 2020-08-16: Taku: Adjusted the horizontal position of the tabular.
%begin 最終年度の研究課題
\newcommand{\最終年度研究種目名}{若手研究}
\newcommand{\最終年度研究課題番号}{18K13599}
\newcommand{\最終年度研究課題名}{\parbox[c][3zw]{8cm}{動画分光観測による\\惑星間空間ダスト組成サーベイ}}
\newcommand{\最終年度研究期間}{\parbox[c][3zw]{1.8cm}{\small 2018年度\\\,--\,2021年度}}
%end 最終年度の研究課題
\input{pieces/p05_final_year_01}
\vspace*{0.0ex}\par
\input{sections/section_5}
\input{pieces/p05_final_year_02}

%#Split: 99_tail
\input{pieces/hook9} % pieces
\end{document}
